
# Boulangerie

Démonstrateur sur le thème de la Boulangerie permettant d'illustrer les
problématiques suivant:

- import
  - traçabilité
  - mise en qualité
- mise en cohérence
  - mise en correspondance
  - fiabilisation

## Organisation des ontologies

TODO
